窮撚失業每日可以點過？

想做地盤泥水都搵唔到工撈泥撈沙都冇人要

圖書館打躉

阿叔多

地盤泥水都多呀叔

每日起身慢慢食早餐, 睇住旁邊D西裝友趕頭趕命,自己懶懶飲杯奶茶

食完早餐, 返屋企上網搵工, 每日SEND十封信差唔多,

之後訓覺, 訓到十二點或者一點起身, 可以開電腦睇劇, 睇電影, 打下機, 有左電腦, 呢個世界大把免費娛樂

到左三四點, 可能會覺肚餓, 由於消耗唔多, 可以考慮落街10蚊兩個包, 或者 食麥皮

HEA到晚上, 如果有家人就返屋企食飯, 冇就盡可能自己煮, 節省少少

失業左一個月, 依照咁既生活方式, 扣除必要開支, 總支出大概平時返工四成左右,

諗落都覺得好笑, 我辛苦工作, 為左就係六七十歲後, 可以享受類似咁既休閒寧靜既生活

原來失業已經可以做到, 人生真係可笑, 哈哈

唔要潮文

麥當長期唔夠人

做gym 180蚊任去

邊到

每日去銀行/睇銀行出左4000蚊未

康民

但呢個係事實

搵工

咬老綜

返住pt先囉

走水貨

基本上做地盤，要識d大佬／大家姐先較易做到…
btw IT狗失業可以咁：趁有時間，裝備一下自己先

岩呀 d人成日要搵人生目標
呢d 休閒生活 咪人生追求既生活

泥水，釘板，紮鐵，落石屎冇得玩架啦，我都準備轉行啦

轉咩